點解連最度縮嘅Ryanair都唔玩按乘客重量計算機票價錢?

300磅+癡肥嘅人張機票同100磅正常人張機票一樣價
但係行李超重0.1kg都即刻罰錢
completely nonsense